今日收到goldman sachs嘅HR電郵叫我update下個CV

係咪終於有機會進入精英圈子
話之IFC定ICC 搵我奶腳板底都狗衝

一路好走

人地office係長江。

一樣狗衝
總之俾我返下中環做OL都夠
只要坐岩大脾 下世打跛腳都夠駛

咩post?我都有
tg傾下？

我唔記得 是旦🦆submit
佢叫update我都無做
係個姓張既HR